令人驚訝的是，這足以讓人從微笑中分辨出嘲笑，或者從皺眉中分辨出笑聲。新設備可以通過皺眉來顯示微笑，甚至可以通過面具來顯示。| Kathryn Hulick | 2020年12月4日|學生科學新聞
20世紀80年代，Jean和加拿大眼科醫生兼皮膚科醫生Alastair Carruthers無意中發現了這種毒素的抗衰老特性，當時他們注意到因面肌痙攣而注射的患者也失去了皺紋。你會注射太多肉毒桿菌素嗎|馬修·J·林/對話| 2020年10月1日|科普
“莉莉……萊德貝特……”我們對自己低聲說，同時對男人皺眉。瞭解“碧昂絲選民”|凱利·威廉姆斯·布朗| 2014年7月7日|每日野獸
第二天一大早，“皺眉”，Jai Johany Johnson，在酒店的餐廳裡實現了他的綽號。Stacks：與奧爾曼兄弟樂隊《格羅弗·劉易斯》2014年3月15日《每日野獸》合奏
在這一季的首映式上，當她哀悼馬修之死時，我們看著她眉頭一皺，飄飄然，整整兩個小時《唐頓莊園》的最終評論：曾經偉大的節目《凱文·法倫》令人沮喪的消亡2014年2月24日《每日野獸》
我所做的選擇使我走上了一條許多人都不贊成的道路。一位色情明星寫給她未出生的兒子的信| Aurora Snow | 2013年9月30日| DAILY BEAST
傳統的媒人，渴望從約會服務中脫穎而出，會對這一功能表示不滿。安娜·格里斯蒂娜（Anna Gristina），被指控的媽咪夫人和她的婚介辯護| Tracy Quan | 2012年6月25日|每日野獸
那小小的皺眉再次出現在她的兩眼之間，比以前稍微長了一點，然後消失了。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
他皺起眉頭，總管爭辯說他的建議沒有受到歡迎。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
事實上，從寬邊草帽下可以看出，她那光滑的額頭上皺著皺眉。紅色的一年|路易斯·特蕾西
老大衛·阿登退了一步，臉色變得蒼白，突然皺了皺眉頭。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
阿里斯蒂德·普約爾無雲的額頭瞬間被皺眉遮住了。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險